Coding Conventions Beat Maze runner

1.	PascalCasing für Klassen und Methoden (e.g., class GameManager, ClearScreeen())
2.	camelCase für Variablen (e.g., firstName = “John”)
3.	Abkürzungen Vermeiden bei der Bennenung 
4.	Variablen Am Anfang der Klasse, mit Static als aller erstes
5.	3-line gap zwischen allen Methoden
6.	Kommentieren !!! umso mehr desto besser
Am besten für jede Klasse/Variable/Methode/wichtige stellen in der Methode
7.	Manager nehmen als Name für „Manager Klassen“
8.	Kommentieren!!!
9.	Vermeiden:
    a.	Wiederholender Code
    b.	Zu große Klassen
    c.	Zu große Methoden
    d.	Zu tiefe verschatelung mit If statements
    e.	Lange Code Zeilen
    f.	Keine oder unnötige Kommentare
